散左後 ex舊相會唔會即刻掉或撕左佢

離婚年半仲未扔d結婚相
有冇巴打會收埋ｄ舊相唔俾人知

閃卡唔捨得

keep 返第日先有野可以流出

實體會掉
數碼會留

DM佢條新仔再係咁send閃卡閃片

唔會

睡房ｄ油畫拆哂收落床底
仲未肯掉

我會keep底做留念

唔會 一直擺到出現下任先去丟